笠仔呀笠仔 我約你出黎一決高下 你就匿係屋企鳩下鳩下

幾時先肯應戰?
btw 我唔想好似宇清咁比你fake
起碼留低基本聯絡方法
證明到可以用黎聯絡笠仔你依隻垃圾先
費事book撚完場又no show
正一臭化閪 益撚埋康民